咩叫煲底

點解最近成日有人提？

電飯煲底下

煲仔飯d飯焦

真心港豬